打機識左個大陸仔 好嬲 講極都唔撚明

如題
打機識左個弟弟
想share比大陸人知中國政府有幾仆街
同佢講過64/打壓異見人士
講極都唔撚明

佢地比人洗哂腦
我完敗 好撚嬲

可以點做
真係好撚憎大陸政府
好想大陸人可以spread個真相出去

pishh

1

2

3

4

5

6

咪撚推垃圾啦

7

我識得d大陸人都屌鳩共產

想說服人語氣唔應該咁重

我錯？

你又真係肯嘥時間同佢理論先好笑

可唔可以教下我
好想反洗腦番佢地轉頭

邊有得救，香港都有藍絲，美國公民都有愛中國，或者佢老豆做貪官大富大貴

想share 64短片比佢
屌佢老母WeChat唔可以share 5分鐘以上
大陸係咪真係咁撚驚人民接收資訊

我都想知藍絲到底咩心態
真心假定為錢為權

問佢既然大陸高層管理得咁好 咁點解重有咁多貪官？點解到今日老百姓重生活得咁痛苦 點解山區d小朋友可以窮到冬天得一件簿衫 點解教育做得咁差咁多偷呃拐騙 點解生活上咁多黑心用品 點解你見到呢個社會呢個政府咁腐敗你都唔夠膽出聲？有冇諗過有日呢d事會發生係你身上？

你都幾撚得閒

支持樓主既決心
不過可能對方要多啲時間理解 唔係一時三刻可以醒覺
同埋好大程度上大陸人 佢地覺得自己做唔到啲乜野 所以真係寧願唔理

但我地唔可以放棄 放棄就變左同班大陸人一樣
或者樓主你得閒可以分享下啲新聞俾你朋睇

多謝你 聽日再試下

係！
我唔想香港人變成事不關己 己不勞心，
成日以為少做少錯，香港就係比呢班仆街累撚死
中國先會一直溫水煮蛙！

求原圖

見到出黎撐集會但戴口罩、閃閃縮縮嗰啲應該為錢
出黎撐但唔戴口罩會發言屌鳩啲黃絲嗰啲應該係為更多既錢

仲有我舅公舅母淨係識睇tbb俾人呃左都唔知就最蠢 人地起碼有錢收呀大佬

睇書話要説服一個相反立場既人
要表現出自己明白佢既觀點先
等佢覺得你同佢有相同諗法
心理上令你地之間既距離減少
然後再慢慢講相反既諗法會比較容易接受同同化

戴返個頭盔 純理論 不過可以一試

唔撚好起我底

我當年去雨傘運動
我啲親戚屌鳩我 話我地收錢
我話無 佢話咁係我蠢

但我認同佢唔落
btw多謝巴打教路

從小接受中共洗腦教育

我聽網台個主持叫呢啲人做 共奴/半獸人
你想說服半獸人無乜可能
除非你變埋半獸人

一堆藍絲親戚
我已經fb成日share同like下蘋果日報之類

點知有日見到佢地like左 幫港出聲嗰啲page 我頂

仲係染哂血紅色既半獸人

其實你自己去一轉強國唔同地方
去親身感受下每個省既分別

我hide9哂啲傻鳩既news feeds
果時年初一魚蛋事件 再report埋啲支持黑警既page
話佢咩暴力言論 做埋啲小學雞野

即係點

大奶奶呢？大奶奶在哪裏

咪on9
一， 佢用緊wechat, 比大陸mon住，
想佢認同你，鬧中共鬧64,
跟住比人查水表？

二， 睇得出你都唔知自己想表達d咩，仲點會說服到人

三，十幾年教育，思想根深蒂固，
並唔係下下可以好似火影鳴人咁用幾句口遁就說服到人十幾年既思想

四，絲打打咩機
pm我一齊打
我都好反共志同道合

佢地同香港人嘅價值觀同信仰根本就差同共地，好幾年前應該唔少香港人都好大中華膠諗住畀真相啲大陸人睇，諗住可以改變佢地

但係事實就係佢地都唔覺個政權有咩問題，大陸人嘅價值觀令佢地對同一樣嘅事物嘅觀點睇法同我地有好大差異

你會唔會同班中東佬拗佢地個先知穆罕默德有十幾個老婆係唔忠貞？

所以我不嬲都當佢地係外國人，我尊重佢地嘅諗法，佢地想係自己地頭點打飛機都冇所謂，除非佢越過界線搞到香港

我就係唔知點講好又表達能力差 先黎問下大家
我玩果啲on9game黎架 唔係你諗果啲打機

做咩負皮我喎
係咪大陸仔偷偷上連登

個重點係大陸人一直接收都係被過濾既消息
如果佢地知道所有真相 依然擁護呢個政府 我無話可說
但佢地衣家係連最基本既事件去向都唔知 係到打飛機 以為大陸有寶

腦已洗，講嚟都嘥氣
佢地唔會信，而你只會被視為分裂主義者

咪打J 啦 ，母語普通話既漢人係中國既特權分子黎，收欺壓既只係得小數民族，例如香港，圖博人，廣府人咁。
真相依家野佢地翻一翻牆睇到唔睇啦。

香港人失敗在成日以為自己好高尚，想去教化人地，覺得自己果套係真理 信你套真理D人點用特權，無窮人點會有平雞叫

大陸人就應該有返大陸人應有嘅思想，感化佢把撚咩
Btw支持共產黨 反對中國有民主

你講既野都無話俾人聽點解係假點解香港咁多反對聲音
一尾就話大陸差大陸差
其實你係咪跟人口水尾講炸

打多左個其實
強國唔同地方, 對中共既認識可以好大差異
不過網絡世界最容易遇到係典型洗哂腦
另一類就係五毛
正常既又唔會亂咁講野
你遇到呢個都算好呀唔係玻璃心, 都叫理性討論

與其哂時間屌鳩大陸仔不如屌醒香港人
特別連登呢個5p聖地

佢地嘅習慣，體驗同限制真係唔係咁易講得通
佢一出世就係果個環境，覺得好正常，世界就係咁
有好多大陸人會屌共產黨，但果頭又會話：我都做唔到乜架喇，算喇，省翻啖氣
羊群效應同驚自己行先死先，又有咁多艾未未同劉曉波例子
唔係三言兩語上可以傾得掂
我識嘅都知共產黨唔好，但佢地睇嘅都係自己利益，唔反抗就係對佢地最好，有錢移民就快手走

香港人總係鍾意迫人地接受自己覺得啱嘅野

人哋唔想反抗強權，樂於接受打壓，係佢哋嘅選擇。

只要佢哋接受，你情我願，根本就冇問題

Agree

咁我咪屌7佢係奴隸囉，
希望係屌7佢過程佢有所反省
仲有佢地接受會影響到我都被迫接受

傾呢啲都要揀人傾
冇咁既智商去領會講幾耐都係晒時間
你連香港啲阿叔阿嬸都說服唔到啦何況佢地

想搵正常啲嘅可以同北京上海廣州有大學學歷既後生傾

係，我識既大陸後生都反共，唔係唔會表明。

不如你搵我同我傾啦
我可能會明

樓主語氣好小學雞

唔好哂氣啦，好多野你估佢地唔知咩，d咩64既片同暴政就算你send左比佢地睇佢地都唔會變
人有既定立場後唔係咁容易改變，呢個係人類通病，你都一樣

樓主講野都無point又無舉例,我係大陸仔都唔so佢啦

再前幾日講既

算啦
或者我真係on99 對牛彈琴
但多謝覆過我既巴絲

算啦
幾日嘅對話點改變到佢受咗嘅十幾年洗腦呀

冇用人，佢地被洗腦嘅情況好嚴重，對共產黨嘅熱愛好似班北韓佬對金正恩咁一見到就濕哂，唔會點得明

Taiwan number one!!

樓主用wechat同大陸仔講呢啲野
嗱嗱聲喺屋企人面前剪咗張回鄉卡先

你一開波講理論有Q用咩
講多D貼身問題：
聽說很多河流都污染了，有擔心食水安全嗎？
冬天空氣污染，多留在家啊
之後..

都是政府一言堂，欠缺監督，之前搞出奶粉問題的，調職後又升官了

再SHARE FB, youtube之類，「為什麼全世界就中國人看不了？」

之後先講：中國人大比美國國會更富貴，但他們的子女都去英美了，又不用吸毒氣，還天天上fb打卡

無錯 中國根本第二個北韓

姐姐可唔可以同我傾啊？

我呢啲薯仔唔會被消失掛

send左比佢
佢老味覆我：我真的無語..

乖 有咩係到講

第一，你要知道你打機識嘅所謂弟弟係城鎮定農村戶口，如果係農村，佢根本干預唔到政治，中國嘅兩極化問題。
第二，就算係城鎮戶口都有分為低下層同中上層，低下即貧窮線以下，中上即有分紅戶口至有產業以上，加上中國大陸言論封鎖，高層/領導係佢地眼中係大曬。低下層嘅世界，維持生活已經係極限，唔會理政治同歷史，中上嘅廢青生活，唔懮衣食住行，每年有政府分紅，有高層安排虛名工作，無事無干又點會同政府作對，所以就算知道你講嘅係事實佢地都唔會有任何變化。

你由佢啲感興趣嘅角度出發 有啲咩game大陸唔比玩呀 上咩網要翻牆咁 慢慢講下大陸伙幾咁荒謬
呢啲野急唔黎架 幾句說話說改變到一個人咩
利申我教我阿嫲都係由啲咩加價、街市入手
加油呀

係wechat講呢啲...
樓主RIP 準備搭洗頭艇
大陸好似好多地方用到whatsapp 點解唔叫佢用

成廿歲人 同我講唔知咩叫翻牆
唔知佢真鳩定假撚

Btw呢個大陸人已經算有禮貌同耐性 我諗比著其他人一早同你講：操你媽 跟住叫你收皮

樓主啲說服技巧

叫過佢dl
佢話唔識用
不過算啦 我都費事比電話number佢

佢知咩係屏蔽字啦掛

支那人

你竟然同啲蝗蟲講道理？
你教識佢地唔好隨地屙屎 講嘢咪咁大聲
嚟香港就做好自己本份

好似屋企有少少錢
親家姐做公務員
佢係警校

可能我真係揀錯人去講

我唔識
即係fliter左既字眼？

人生苦短，唔好哂時間係呢d無得救的垃圾上。

試過番去玩新識左啲後生既大陸人同佢地share 六四 睇完d片啊圖啊再問佢地唔想反咩 佢地係知政府衰但態度完全係唔關我事顧掂自己安安樂樂過人世咪算 仲反問我地香港搞咁多野為咩 諗野真係好唔同

佢都問我點解香港人要搞事
問我怕唔怕大陸放棄你地

雞同鴨講，佢連自由既概念都冇又點會明

晒鳩氣 你會唔會同舊石頭講野？

見你咁真心, 教下你
你唔可以直接話佢地以前咁諗係錯, 佢地唔會聽, 要誘導佢地覺得自己係錯

再者,你依家係意圖憾動緊人地十幾廿年黎既價值觀, 即使係香港人由親共到反共都用左好幾年時間

你要諗清楚D說話要點講

agree個情況等於我地搭車見到個阿叔係度話中共好偉大咁

佢已經ig撚nore左我
講左其他野
我屢戰屢敗 屢敗屢戰

以退為進呀

樓主講野無重點都算
家姐公務員佢係警校
人地生活環境分分鐘比你好唔知幾多倍
有名又有利邊個走去同你反
學人玩思想滲透
得罪講句理掂你自己先啦港豬

說得難聽點，你們的血統都不是中國人的了

依句最岩聽

叫得益者放棄自身利益，樓豬好可愛，可唔可以做個朋友

你講野冇point姐 你都迫唔到個大陸混亂

好啦 當係我On9啦大家

人禽之別